究竟呢個emoji係吸定呼？

😤😤😤😤😤😤😤

吸：
呼：

倒抽一口涼氣

加d 草喺度就變吸

🙏🏻 呢個係拜神手勢定high five？

係鍊成

呼
因為果兩團氣係空氣被呼出後減速停留聚集而成

究竟呢個emoji舉緊邊隻中指

聽過人話係開餐

學到野

Face with steam from nose

呼